［朗尼回歸奧脫福🔴🔴🔴 ］曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區［189］

已經block左條傻仔

笑撚死

唔改列隊歡迎朗尼？

出面有三個post

好多post

Sor咁推呢個

又幾廿個po

咁佢開錯左POST, 廢事改佢個TOPIC啦

歡迎朗隊見全部曼狗一齊開po

私心❤️

梳呀岩岩改翻岩 跟你果個啦

我愛朗隊❤️

愛係必要的

朗隊魅力沒法擋
幾多post歡迎佢

沒有普巴的第四天

洗版成功

熱烈歡迎朗隊回歸

legend係唔同d

推邊個

我跟邊個好

This

比比鳥打右邊 正常返好多

咸爺黎左hk,係LKF

好耐無貼了

你唔唱歌啦？

之前搵佢打左真係ON99

阿狗夏卡同大隻佬d 遠射都幾勁

等睇呢幾個月反普巴變迷普巴

only know you love him when you let him go

大隻佬免費點解無人搶

下次俾返人開po?

我都想知

人情冷暖

今晚都要渣下先

睇袋啦你

邊個post先真

Glory glory Man Wayne Rooney,
Glory glory Man Wayne Rooney,
Glory glory Man Wayne Rooney,
As a legend we will 汪汪汪!

出大米or羊

點解車英超字都係直既

拿卡錫迪強項是甚麼🤔

全部有朗尼係topic既都係真

做咩呀狗西

車狗係咪阿狗私家雞

兩個都睇袋

本人預計陣容: 4-3-3

DDG
華西 拜神 宗師 大米/羊
hehe 馬迪 爆
馬達 渣古 馬仔

哇個摩西爭少少大禮

玩左佢一季

卡希爾笑4

收馬迪用卡膠
馬迪已經一星期踢左兩場

猁榮基究竟記得拿卡錫迪個名未
開波前中要睇稿先UP到佢個名
比賽途中波去到佢到要疾一下先UP到/ 索性SKIP唔講

而家左右都飛到, 順返好多

電叻件冷衫好靚...
邊到有得買

next season

英國

而家阿狗廢到波都猜唔到

2&B好撚廢

阿狗無撚用

藍c

DIU
搞笑攻門
搞笑解圍

空門飛機

水貨拿卡

藍斯

Laca

藍絲...

Ok

山齊士笑

鳩黎

痴線藍絲...

山狗咁開心

哇，拿卡垃圾

拿卡錫迪伏味濃

山齊士話why me

拿卡門前飛機都係冇UP到佢個名

Sanchez 又笑

俾我晨早收佢皮啦

點解射失 山狗咁happy

阿狗個勢勁翻

山9 d職業態度真係 養唔熟

癡線

cam man係咪要cam死山齊士

藍C 仆下仆下扭到入去

佢同古天奴真係仆街2人 組

花生mode 好觀眾feel

兩個唔同case

南美人特性

如果阿狗贏波, 就過左利狗

加埋迪馬 泰維斯 組一個25仔朋友隊

蒙維爾呢下

仆街迪馬 自己走左去簽轉會

阿狗近呢幾季作客史丹福都俾人食住

阿狗贏都好呀 雖然和最好

達仔成日一撞就跌
跌親都無foul

和唔好呀 想睇轟今季輸得好難睇

車輸我地贏就領先車三分

人地d節奏真係好快
曼聯仲好似成日妹妹下咁

要轟輸有難度
和都OK啦
挫下兩邊個勢, 阿又唔會打返起, 轟又可以主場和波

連尼住 係咪就黎死

big5 d波都好爽 我地就妹下妹下咁

可能係因為強強對碰對攻所以多空位啦

屌你老母連狗

NOW 申請MUTV $55/月, 抵唔抵?

垃圾server

屌你老母呀連尼住

梅斯達菲真係麻麻

奧利華吹得幾好

哇屌你利榮基 仲敢提MANE 拎黎同雷斯呢下比 痴撚線嫁

痴撚線 係咁講MANE個下應該同雷斯一樣 最多黃

De Gea, Valencia, Jones, Bailly, Blind, Matic, Fellaini, Mata, Mkhitaryan, Rashford, Lukaku.

屌老母又死ser

我又冇正選

死撚夠未呀屌

我都無 你點會有

Official定你自己

呢個真

LM助攻

55蚊食餐飯都唔係好夠 唔算太貴啦

終於入到黎btw

留名你戰犯

Official應該10:00先出

但其實有咩睇

獨家訪問同J下歷史掛 其實冇咩特別

冇羊冇hehe不了

Server垃圾到

電腦上lihkg是咪又係死server

佢話有D 咩英超歐聯重溫, 係節錄定FULL MATCH

手機都死左15分鐘

無羊已輸

垃圾連狗

猁榮基講左幾次比較雷斯倒掛同文尼個球
好撚on9

場波悶撚到

真係唔介意比20蚊一個月
但唔好咁垃圾下下死先得架

同班___一樣死唔斷氣又厚顏

我都留意到 咪咁怨婦啦屌

btw 辣殺ser

猁迷..

出山了

都是..

不如比較下朗隊對曼城嘅倒掛

妓無左燒山都踢得唔差

山狗

比個拍擋收撚左佢皮
腳面踢點同腳底踢面呀傻鳩猁榮基

會然慮卡吉做乜春 開個咁美麗既post

死都要搬返出嚟講

就好似18冠講左幾個世紀

乜撚野美麗？

梳囉新人勿屌

多返D 正選又傷牙黑B

大隻仔左閘都唔夠雷斯撞

黑b真係

廢碧
唔知係咪又踢完今季

左羊右華

早啲換基佬仲好啦

黑b又傷

我韋碧克冇運

屌又係冇hehe

Young

又冇馬仔HEHE

文西最中意蝦新人

拿!!!!!

哇!!! 大炒!!!

Daddy

正呀喂

你應出我撚羊

之前費sir好似話佢d肌肉怪怪地 要跟足上陣時間限制先得 電叻chur盡佢就狂傷

Hehe究竟咩事 上季就必然主力 今季暫時場場冷宮

搞咩冇得踢

Hehe 而家順位仲低過爆炸

hehe徹底淪為後備

有禾

好明顯左羊勁過你啦

Hehe又無 其實佢踢得唔差 無妹妹點解唔試下出佢夾馬迪

朗隊

左羊右華
hehe今場後備上啩...

勁幾多班？

搞到佢唔續約即刻反摩

#EFC XI to face #MUFC: Pickford, Martina, Keane, Williams, Jagielka, Baines, Schneiderlin, Gueye, Davies, Sigurdsson, Rooney.

迪馬同盲都俾你迫害

梅斯達菲呢球

爆炸上場咁勁好難唔出佢

阿狗

又逼害

搞到hehe唔續約就好笑

outside都慶祝咁耐

阿狗呢球詐糊跟住輸球就好笑

352

出爆炸要搵人斬波, 你下下斬俾華西好難出你喎

屌唔通之前hehe單rurmor係真既

今季無成績已經反硬摩

爆炸上場踢得咁好
唔出又會比人問做咩唔出

越

睇見干爹成日尻嗌個樣就想佢撚啲收皮

羊+爆
命中註定既一對

3位前曼

咩事

連登都仲係好撚慢

近兩場先有三個助攻

朗隊打正前
仆街鳥...

邊單呀

找屎

C9肯定跟甩人放心

左羊右華中爆炸
Hehe

無兩邊 呢個陣廢到仆街
如果咁都贏唔到真係

爆隊今日入梗波
左羊右華咁多出波

驚佢打19000有加乘乍

希望撚羊生生性性斬多兩球靚波比爆炸

我覺得唔出辛度先on9

仲用朗隊打正前

垃圾ser

摩西

笑死人

呢個垃圾server陣間點推即討

Mk上場勁差
不過都繼續keep住正選

連狗死全家

但係無左普巴 論創造力既真心無可能唔出佢

愛記繼續佔中陣
贏唔到唔好講爭冠

MK同馬達

重有羊 真係唔驚

福馬瘋狂屈速

hehe代唔到pogba啦，明顯hehe係用黎打防守用，
一係433做雙防中，一係做馬迪後備

雷斯紅牌

大衛路爾斯又一件茅西

傻仔

又直紅

直紅

據英國媒體報導，摩連奴與曼聯中場靴里拉的關係進入了微妙期，這源於上季末的一次「小事件」。

靴里拉是摩連奴最寵愛的球員之一，上季是曼聯球隊支柱，被評為隊內賽季最佳。不過今季初，愛斯賓奴淪為後備，坐了近一個月後備，上輪英超對史篤城才第一次獲得聯賽正選。

《每日郵報》披露，靴里拉在上季末時，曾惹火了摩帥一次。那是在歐霸盃4強曼聯和切爾達交鋒之前，靴里拉邀請一個朋友來卡林頓基地參觀，這個人和切爾達球會有密切關係。曾在西甲執教的摩帥在基地內認出了這個人，查明情況後，他感到非常生氣，於是把靴里拉叫到自己的辦公室，進行了訓誡。摩帥認為，在大戰之前，對手球會的人竟然進入曼聯基地四處遊蕩，靴里拉的做法很不妥當。另外，靴里拉的父親曾為切爾達踢過球，還當過該隊體育總監，這可能也讓摩帥感到有些敏感。

《每日郵報》稱，這次事件只是一個小插曲，預計不會影響靴里拉的續約，就在上個月，摩帥還稱讚了靴里拉接受後備安排的態度。不過《每日郵報》援引一個球會線人的話稱，摩帥和靴里拉的關係，已經起了微妙的變化。「我們曾經開玩笑說，他是摩帥的金童，他們兩人總會在一起聊比賽，但自從上季末以來，情況好像變了，和以前不一樣了。」

進入新賽季以來，靴里拉在曼聯幾大中場里似乎是最失意的一個，普巴是摩帥眼裡的頭牌，馬迪則是摩帥「嫡系」，費蘭尼也被視為奇兵大加讚譽，靴里拉則有些被忽視的感覺。不過隨著普巴的受傷，愛斯賓奴有可能迎來轉機，在法國人傷停的四到六週時間里，曼聯上季的隊內最佳會為重新贏得摩帥的寵愛而努力。

Luiz 直紅

on99

抵啦

左羊右華重出江湖

雷斯狗

痴線西斯 咁樣落腳 真係想收人皮

車仔班友係咪收order守和算

斬左場早收睇到

好野

但佢前排對李城果場先讚佢話就算冇踢，係場邊指導球員都幫緊隊波

又上腦

上剷曬靴

車仔今季啲紅牌多撚到

雷斯狗食撚屎啦
果時扮哂野搞到細孖被逐
又從後踩朗隊
成日陰陰濕濕咁

茅到閪

戰術需要

好撚憎軌隻雷斯

Up下等你繼續坐

daily mail既新聞聽下就算啦

軌成撚日有紅牌

好肉酸

雷欺 干狗

落腳位好彩有塊pad隔一隔，唔係9成斷腳

車狗班後衛真係冇乜腦除左艾斯比利古達

自己踢波乜場都要帶pad

因為你唔知對面有冇癲佬

猁榮基成撚日讀錯名既

和波

講真幾好睇

和波好野

車狗5場已經3張紅

非常憎雷狗呢類陰陰濕濕既中堅

最尾幾分鐘真係好刺激

準備迎接朗隊回歸

停雷狗車仔都係大獲, 佢地個343 進攻第一點就係雷狗長傳

典型英超波

熱血

諗諗下hehe有機會踢翻而家mk攻中個位 既然爆炸已經定左係代普巴個位

轟熱猁阿都失分
我曼

愛 冇出個9號 睇左兩場對big6 最撚廢就係佢

贏咗就同鄰居繼續領放

Hehe唔識扭波 雖然我agger mk呢幾場有助攻但打得好麻麻

屌地 高普點嘈球證都ok 摩佬講一句就出場

拿 你應出我撚羊

咁多隊失分我地就自然失嫁啦

要贏4:0 先平到鄰居

兩個瘋狗咁就得 屌

馬仔要入波了

仆街鳥

後備出黎入

講緊禾？

左羊出比爆頂入！

今日就支持下你啦

屌，好撚邪，獲獲都係咁

典型=踢垃圾 得刺激兩隻字

Angry Birds

係咪得我一個連 連登有問題？

朗隊入波+曼贏波就好

上round全部強隊嬴哂, 我地咪又係失分

agger 兩邊你來我往即

唔係, 果server死死地

no 4:0 plz

DDG:我屌你老母

俾朗隊入幾粒好喇

咩2c牙

Ddg唔會咁小器 除非係屎波goal

留番對其他18隊先瘋狂入波吧

想問點解頭先Ozil同世三都無正選嘅?

連登好撚慢

誓去感情如何留得住

一個傷
一個後備

世三濕地覺得冇態掛

Thanks!

我接受唔到呀！接受唔到呀！
點樣可以睇住條女係第條仔身邊輾轉反側呀！

朗隊呀

又曲線講女

唔敢睇了

仲諗住 hehe正選

+1
結果出主攻陣

主攻咪幾好

竟然唔雪hehe

'We're in a good place' - Aaron Ramsey.

Arsenal are 12th.
笑l死

有冇 acestream link?
利申:迷羊迷爆反lin

冇

agger 主場仲要對拖肥仲出雙防中咩

話晒拖肥個陣容值得再用433練陣

又server error

憤怒了

猁榮基是咪今季唔比講曼聯波

死完ser未呀

有無sop...

....朗隊好認真個樣

未

我都想要⋯

心事重重, 一陣入波喊出黎都似

鏟住草喊...

Hehe上場踢到咁唔會再用佢住啦

依場一定要贏

慢慢黎啦

對面有 c9都搶輸中場既話

明明尋日先舉起霸氣杯冠軍

華西

1:0

嘩屌

華西入波

So easy

好撚大雨

cls 世界波 咸爺咁款
右華好耐冇入波

撚羊就快前過福

華隊窩利世界波

屌

華西勁到

痴撚線

靚到

華隊

係時侯到牙羊入

靚撚到

撚羊推得仲前過福仔

今場得兩個後衛

撚羊今場有波入就

上次入波係vv送禮

曼區 j 完華西篇文就入波

華西痴撚線
大聲嘩到老母嚇親

窩利
叫咗出聲

無左妹妹真係仲快

完美男人

唔同對手

個龍勁啲可能救到

屌佢連登

朗尼為曼聯踢得好好

成個連登得廣告最順

福仔

屌239jm9

燈下先
今日福 災難性

諗住SD埋個EMAIL再睇已經入左波

福搞咩

成排任朗隊起腳傻架

拜利

?

咁都唔吹楊格果下

唔MARK朗尼

用手long低好波

冇人理

Lkk

渣古

shows his former club some unexpected mercy

我屌你渣古

渣古mode

咁都唔入 cls

LKK

CUP得靚但唔入

lkk

LKK...痴撚線...

果係係廢柴

Lukaku

以為入左

差咁遠

渣古敗家到

左q都撻

yeah撚埋佢射失

盧卡古

又入唔多粒之後失劇本

上場失分又係因為佢

KEANE C9報恩都唔入

嚇撚死

差d死 屌你 lkk正一仆街仔黎

嚇撚死咩屌

屌佢老味 請雲佬黎鞭柒下渣古得唔得

拖肥起緊

Hea撚到比愛狗 猜番轉頭

屌你拉舒福特踢乜撚嘢 又唔協防

之前呢到有人話佢勁過雲佬

福今日真係差到...

球證

不如搵hehe打mk個位仲好

撚羊好有火

費SIR黑面

福d決定錯晒

福仔差撚到 出馬仔啦

入完球-6靚波就開始柒

MK同福兩條友 個傳波制係咪壞撚左

前面得Mata踢得好

Mk d決定都唔好得去邊

屌MK同福仔鬥鳩

福仔比馬達攪掂啦
錯哂決定

mk decision

屌你老味...福同MK真係睇到燥

Mk今季真係好運多過好波
佢9成時間做錯決定 剩係1成做得岩就轉化做助攻

左邊羊打埋福仔嗰份

下半場換martial plz

拉舒福特醒未呀

似足以前NANI咁

場波鳩d定係連登個server鳩d

冇左妹個個都一兩腳就出波

好想睇下HeHe踢攻中

半場換撚走佢啦 上撚晒腦

福係咪傻撚咗

正選大頭症

福愈踢愈獨食

好廢 攞好啲單刀啦

如果唔係炒單刀 其實都有兩球

咁既表現應該多仔球迷睇慣

前場踢乜柒

發現即討嗰到有條友仔咬福仔好多次 好又咬 柒又咬

Mk d波要快就慢，要慢就快
屌你老味！盧卡古報恩

洗閪理佢咩

好似叫平安xx
佢連係fifa18既post都咬住福仔rating唔放
痴線佬一個

咬還咬 唔好迷馬就得 映衰迷馬黨

Server同LKK啲finish一樣食撚咗屎咁

福一拎波就獨扭
D後爭 onetwo冇哂
而家仲有d球皇病
英撚新星既死症

馬達真係好撚黑仔

shit

馬達D波彈下彈下咁樣交, 都交得好過LKK MK 福仔
前場得佢一個交波係正常

就係佢 惡意亂咬 完全唔係以事論事 次次有福就咬 如果真曼點會咁屌鳩福仔呢 後生仔梗係要柒下柒下先成長㗎嘛

冇空位唔識踢

摩佬如果尾段換走mata 等睇比人圍攻

馬正選
福後備啦屌

福仔等人地攰果時同人鬥爆先有用
你要佢一個過幾個真係難為佢

獨食，timing 差呢個問題
除左messi 同後生rooney
差唔多個個都要浸一兩季
c ron 都浸左兩季啦

今場波根本唔使入即討睇, 肯定成班人想殺晒班球員咁款

福仔打翼真係麻麻 上腳太多 要佢埋門好過 求下佢練下單刀同finish 有速度唔撚識射太浪費

守波黎講llk hea定基奧特hea

傻鳩賭仔係咁

所以話
點解成日傳Ozil

而家係mk, matic, pogba 做組織
交俾Mk 傳final pass

但mk 水準好唔穩定

如果今日果幾球係ozil
俾佢空哂咁交既話真係刷助攻

上星期見到個平行時空屌hehe垃圾已經唔想再入即討 啲人九唔答八 好似睇緊第二場波咁

佢踢中鋒去湧好過

但奧燒防守唔積極 摩佬可能唔會想要

摩狗一定會

好彩球波越位，唔係迪迪仔又黎神救後比人補中

媽呀 個ser好廢

仆你個街 八點幾整到十二點都未整返好個SER
屌你老尾

摩佬鐘意又大又硬 大眼仔太軟 我想象到摩佬之前跳芭蕾舞串佢就忍唔住笑了

想即討又比連狗個垃圾SERV搞到冇得傾
連狗係咪痢迷黎架

摩佬字典冇2前鋒的陣

朗隊手下留情

拜利要一腳清啦呢球

朗隊唔好嚇我

Ddg落地真係好快

哇仲有貨賣

好辛苦先留到一句言

拉舒福特喺做乜鳩

如果馬仔打到今場福咁
未來10場都唔洗有正選
但係福仲係繼續踢

宗師又包位

愛記個金毛好似幾好波 咩來頭

朗尼

成班on99

馬仔儲夠氣未 差唔多要換福仔

Mk轉身想點

拉舒做咩唔出呀屌

mk

MK又妹走左球，換啦屌

米希達欣又係做乜鳩 換馬啦屌你老母

拉舒褔特依家仲係場上踢梗簡直奇積

MK妹左球
福仔又亂傳中

換馬啦屌你
拉shit哂左4 5 下

如果肥西個樣有咁潚 應該有咸爺咁多女fans

上年爆起18歲新星，湯戴維斯
之前都係到講過，好老成既年輕中場

費蛇既話禁左制換走福仔了

lkk要就隻左腳射, 就得黎個波彈高左

下季買kane啦

拖肥周中先俾阿特蘭大炒3:0
我地個億萬陣容對佢地踢撚到屎咁

愛記青訓黎原來 睇落有文有路

比著勁老，功夫腳入左

換boot

同意 識貨 一定可以蝎子後腿射入

換lingard

Lin

換lin都唔換馬

換lin...馬仔呢

馬仔走啦屌

今季咁fit都可以長期坐

換MK

ddg

無ddg輸左3球

爭d輸

馬逹

mata

有冇人有預感80分鐘......

馬達BB 見到佢pk拍地就心痛

屌你

朗隊補時射入罰球搶返1分

屌你lin跌左幾多次
仲衰過拉shit

用垃圾換垃圾做乜鳩

連仔踢英甲算啦...

...

lin

炒波底

廢閪lin

羊格一落翼位真係屌打lin 福

廢lin依然係咁廢

成隊獌幫西班牙train 龍門

唔好臨尾香呀屌你

頭先會然lin先屌羊 屌下自己屎眼先啦仆街

仆街死啦 垃圾LIN

馬仔HEHE冇得踢
成日踢埋D垃圾時間
我屌你老母啊摩狗

地波飛機
唔迷LIN了

屌，lin真係好撚廢，又唔撚操大咪d，唔係同妹妹fd一早收檔

頭先會然lin仲屌羊 傳得好撚靚 點知自己偶像鳩射

馬仔好慘
兩舊屎都有得踢
佢就

真係唔知邊個鳩流流

馬迪真係好撚穩

殺左好多波

唉 lin仆街多過控球🤦🏿‍♂️

hehe

mata走到上黎就俾佢啦廢lin

屌 個個都搏表現鳩射

換馬達唔換Mhki

換mata都唔換mk

mata又夠鐘

馬迪好對辦wo 見無人迫 就射個遠柱地波 個波又急

屌 換MATA

LIN真係出來搞笑

下個標題：敗家兵團

出廢Lin好似打小個咁

呢下唔叫鳩射 lin同LKK嗰啲就係

羊真心好 Lin仲炒完飛機仲可以讚佢 會然lin真係世界級

兩隊啲斷攬多撚到 究竟睇緊咩

Lin仲踢得好過福

渣古俾幾個圍住

唔係馬迪同費蘭尼殺得多波
一早俾人456

隊長

yeah!!! mk
好彩唔係lin
嚇死

仲有ddg

Mk柒足全場 又執一球

渣古終於

Mk證明好波不如好運

唔係條傻鳩又也文也武

好彩mk黎, lin既一早飛機左啦

you keep diu 9 me, I keep doing my best

MK終於識入波

一換出朗隊即刻輸多球
你話朗隊幾重要丫

我驚佢又仆街博12m ja

mk -6

得返5分鐘俾馬仔, 屌

馬仔而家先出

又係咁 MK鳩左成場 臨尾GOAL

望住肥西坐低唔夠一分鐘就望到我曼入波 但已經轉隊 百感交集

好撚野，85分鐘出馬仔

屌完場終於上到
屌你老連狗

馬仔都整球啦

隊長其實踢得幾好, 差d 助攻同入波 分邊又靚

哈, 鳩足大半場, 咁都大炒...................

lin 助攻

屌你老母 照慶祝

咁都整到粒

好運最重要

反lin黨又死撚左去邊呀屌你老母

LKK 25仔

LKK終於入

反lin死撚曬未

收嗲啦 頭先個球貢好射都飛機

無問題la
隊長上場落場我地都列哂隊慶祝

食屎啦你

屌你老母，馬仔咁撚獨嘅

haha.............咁都4-0

算啦, 話哂都有助攻
俾佢威下啦

又到DDG表演

馬仔

咁都榜首

渣古柒左成場又執一球

一換走朗隊就輸三球

射得唔靚 不過捉錯路

球12碼唔係lin傳出黎啦

隊長個樣

馬仔真係jed 呢球比福仔應該goal kick緊

Wow ho

cls

MOM我覺得係迪基亞

一換走朗隊就入3球 代表咩...

Lin除咗炒個下今場係打得好

踢到咁柒都4:0
真係好波不如好運

1:0果時買

唔係講緊12m

op

永遠嘅隊長

真心多盲反

同福仔比係既
lin唔要求得咁多, 收貨架喇

又4:0 慘失上樓機會

馬迪今場回勇返 勁撚到仆街

.........

夠你反羊咁盲？

好彩執返4:0, 唔使俾鄰居刷得失球

同分同場數同得失球排第二

Man City top of PL ahead of Man Utd on alphabetical order...

C9

要下年先可以再係奧脫福見到朗隊

呢場matic , 爆炸， ddg 踢得好好

jones 呢兩場做乜野

習慣哂 之前就反mk mata

屌足成場 4:0

正常發揮 之前佢上腦啫

對面換朗隊真係敗畢 最有威脅嗰個 你走去換

柒足成場 又攞個尾彩

踢得好西啊

馬迪今場勁撚到仆街

好波不如好運
最尾果十分鐘入三粒
不過福仔真係踢得好差 應該要雪下
MK同LKK柒極都有波入果下好野

真係好撚勁，今場mom

上半場真係多失位，下半場好返我都冇屌啦，從來唔盲反自己隊波啲人

今場同頭兩場一鳩樣
尾段轟幾球

馬仔同福質素差距好撚大
出場幾分鐘就連過兩個入埋波

福成場都唔知有冇過一個人

摩佬睇下啦屌 重點培養馬仔好過啦
偏鳩心

真心 今場冇左普巴緊加顯出馬迪係完美收購

比面朗隊

笑撚咗 羊撚過曬人之後飛機

朗隊次次起腳都唔順腳, 順腳既話DDG真係難救

即刻輸多三粒

最尾成隊俾馬仔射12碼 好正

Man United have scored 9 of their 16 Premier League goals this season after the 80th minute.

The late show. ⏱

Lkk 係馬仔射都未射就開始慶祝

c9助我曼可以並列榜首

今場打得最好一定係馬迪，不過拖肥自己都好多失誤就真

今場一對中堅fit返晒
英超強隊黎講, 我地對中堅真係最正

有無馬仔過人GIF 睇唔清楚
btw馬迪勁到癲 但係應該好快殘

好彩有買佢carry住中場

馬仔值得擁有更多上場時間

佢博返黎比佢射 依家隊曼 自費sir走後最齊心
以前硬係覺得有內鬥咁

曼聯特色

其實都試過三次尾段連入
都唔係次次撞彩

換入lin令對方鬆懈
再用馬殺敵

唔係佢射得 lkk揀

暗黑兵法

要不是DDG 今場有機和

要不是迪基亞🥅⚽️

一撲前就可以慶祝

剩係個龍都派左兩次膠

其實射得好撚hea

7x分鐘比佢上借好d
8x太少時間

De gea今場 係咁擋子彈

雖則炒4:0但其實成場都柒下柒下
係人地犯錯打開左個缺口先咁順

踢到舊乜咁都贏

點解馬斯亞可以咁撚勁

上年係80分鐘後1-0 > 1-1
今年80分鐘後 1-0 > 4-0

但真心
Lin今場踢得幾好
起碼肯搏肯搶
福仔今場散步多

真係4-0 升上榜首

可能盃賽又見到呢

如果博到一季冠軍都已經抵返晒

但今年好明顯d信心返晒黎
上年最尾個球點會過到兩個再搏十二碼

包咗三下波喎哥哥

講真，今場最差一定係福

馬達同mk個級數硬係差啲

上學妹妹一傷 爆加hehe搶完波冇人識向前傳
今場有馬迪摩佬最起碼敢出曬mk馬達造波

最正既係俾佢自己射返, 5分鐘都有1g

今年進步左係1-0 之後唔會打9-0-1
留返3個係前面打反擊
我地咁多跑狗, 人地局哂上黎反擊好多空間

係B仔拎黃果下有啲上腦
係人地後半場駛乜犯規

佢睇keeper 向右
就慢慢射左 好難捉佢路

Lkk 射Pk真係差
距離太近 佢又太大份 太大動作

你話馬仔踢正選差
但馬仔起碼有絕招出 盤球specialist
唔明點解馬仔冇正選 要睇住啲垃圾踢足80分鐘
自己出黎湊腳
唯一可能就係馬仔溝過摩佬個女

我以為lkk會射
同agger路爭射手榜

仲敢射？

比人拉唔跌
有位射又飛機
要勤力比我鄉下隻牛落去踢唔好

今年有幾好，就睇到下季有幾慘

Lkk慶祝得咁開心真係好仆街 係差未剷草

福仔今場好差
下場馬仔又正選番

屌 502 503 521 仆街啦
連狗

我覺得馬仔係爭射

今場最大問題係把握唔到對手既犯錯
對手犯完錯之後往往d decision making好差

今場仲要無妹妹都照樣做到
雖然好大程度係對面派膠

拜利個問題先嚴重， 成日想踢高章波。。

愛華頓on 9 冇前鋒姐， 唔係輸左9年

Romelu Lukaku: "The celebration was banter. The free-kick I missed then I knocked in the rebound. That's football." #MUFC

馬仔最後一扭二真係好勁, 扭完仲要空哂先好野
第二個一定做唔到

呢樣真
無聖基亞好可能輸波

如果MK唔係入到波, 佢今場只係值3~4分
唔知差係邊, 可能就係運氣級數方面

佢甩腳先有12碼

今場打得其實好普通
特別前場4個都係麻麻
馬迪呢場我俾motm
勁到仆街

基仔幾時黎

馬仔拎撚住個波啦

最尾20分鐘好多key tackle包夾

跟住到馬仔啞火，福仔後備入波

條友仔出黎做到揣擾作用

你鄉下隻牛識助攻嘅咪搵佢去踢囉，球12碼lin最大功勞tim

Lin係做對抗個時從來無諗過嬴 扭過又唔識 一有接觸剩係識得趺低DRAW FOUL
呢D未打已經諗住點輸既球員真係好惡頂

又要講多次
未黎之前個個話馬迪廢唔好黎

做乜野今年英超變左西甲咁場場大手交易

仲仆街過剷草
herrera 都叫佢收歛下

lkk唔計禁區飛機個下 其實打得好好了

馬迪真係好撚勁

仲係唔識打陣地戰
往往去到最後一傳果陣d決定都會錯撚哂

今場好過你先喇 獨食到仆街

今場踢343出連加特咪輕鬆大勝囉

自己博番黎
隊友都識做既

今場中堅表現唔收貨

下似成隊讓佢射喎

柒下柒下又炒人4粒
某啲人柒下柒下又入波助攻

痴撚線
點樣Lin最大功勞

馬仔一個過兩個博番黎架

lin呢幾次後備落黎都OK唔錯啦 做到能力內既野 又jer住佢

成隊波得佢一個做到

雙曼得失球+14, 第三隊轟+3

因為又係摩佬對哥狗

其實除左第一場好順

之後幾場英超都老鼠拉龜, 有d 越黎越差咁

第二場半場0-0最後先入波, 普巴差d紅牌, 下半場又贏4粒
第三場比李城防反, 攻唔入, 又係尾段開局入波
第四場打史城差唔多55波, 進攻無咩板斧
今場鳩足80分鐘, 一下神來+人地送大禮, 又贏4粒

我覺得佢未夠班射姐

咁都唔收貨
唔係對中堅同DDG, 死左好多次啦
特別係左羊爆左上去未落返黎

其實除左渣古仲有邊個會射

HEHE?

撚有甩腳呀
柺番橫就盪遠柱啦如果冇手球

得雙曼太屈

你睇返，馬仔射親十二碼都入架

其實係lkk讓佢姐, 正路lkk之後就到佢架啦

你好僧馬仔下wo

下場杯仔賽
馬仔能踢垃圾波

配合得係好 但夠膽講佢最大功勞真係好on9
我話後面放長傳上去個個仲大功勞呀

同意, 係小魔獸讓比佢, 叫返佢埋去射

個你老母個咩
睇下個時至少有班人撐 包括我

條友假曼黎
唔洗理佢

講多次
呢場DDG, MATIC 同 爆炸 三個都超高水準
好多巴打落眼左喺馬迪度
其實爆炸都踢得極好

我見到呢幕

ok,咁我誇張左
不過我以為馬仔會肯彈返俾lin

咪係
盧卡古夠哂資格啦咁？
但佢自己斷左自己個紀錄上兩場
馬仔之前啲十二碼入哂都話無資格

MATIC太搶眼

拖肥落左降班區

屌即block先
嘥左咁多口水仲

送朗奴高文一程

唔係憎 係我覺得未夠班姐😂😂

週中 飛機盃 lkk mk ddg matic jones b仔 正路會休息

今場Lin進攻節奏好過福好撚多

福真係好On9
有時反擊斬左比佢
佢就係咁背住中場推到去邊線
推到邊一邊先望下中間有冇人
點知未有人上到黎
對面又2個人夾埋黎
就會想自己去埋
結果就失埋

我地左路硬係有一個進攻黑洞
一係閘一係翼 。
我地右邊又會移入中間踢
基本上塞死中路我地就攻唔入

屌，都3:0,馬仔又未開齋，就算唔係佢博返黎俾佢射都冇所謂啦

彈返比lin炒飛機咩

馬仔其實真心今季值得踢正選
場場都show 到比球迷睇佢有態

最後12碼嗰球
一對二
可以cup 返個波出黎
真係好誇張 ..

彈比佢飛機？
禁區過兩個仲唔撚射？
唔撚識波

唔係件波衫紅色 真係以為依隊皇馬黎

佢地d失誤多撚到 加上朗隊都回左塘，佢想carry班隊友都唔生性，有心無力

拜利今場柒到仆街都有得J

#respect

隻翼真係好緊要
福仔鳩流流, 換左lin 已經好少少
換埋馬仔真係差好遠

但我覺得馬lin 正選的話都會弱返三成,
後備體力充足同贏梗波係唔同d

我都覺呀😂😂

好撚彩無彈
見到佢射飛機個下 又係到博FOUL
都ON99 無人接觸佢都可以下盤咁唔穩

LKK係咪已經踢到唔記得自己上季係愛記

有幾下, 爆炸平時一定撞埋去
見到朗隊好似收步咁

前十幾個post 我有提到開季睇左兩場
就知呢隊everton 今年好差
最好快d 對佢地
驚佢地執好個form 之後會小爆發
而家希望佢地爆啦

LKK係咪已經踢到唔記得自己上季係愛記
利申: 其實我都唔記得

咪on9啦

佢已經好過上季

agree 爆炸越踢越好

高文應該聞到魷魚香
其實佢地中段踢得幾好但就係過唔到ddg

今場係jones 同 拜利都唔在狀態咁
jones 多失誤到on9
上場又係無啦啦自爆

上面仲有巴打話踢得好
真係痴L 線 ..一開季係好好
不過呢兩場明顯要同佢地講返

朗隊果下

Mk雖然交到功課 但感覺歐洲賽發揮會好

連加特已經正式超越左華舒福

Hehe真係唔夠爭

可能執都係第二個領隊執，中前場d傳波失誤 亦係咁造就馬爆截到好多波

馬仔拎波射12碼個時，lkk 拍手鼓勵佢ga

喊左

lin成場攞波都仆街叫做打得唔錯

過撚左2個就唔可以傳？我宜家有屌鳩佢咩？講句以為佢會彈返俾lin就咁唔撚識波 唔講以為你好撚識，以你講法，福仔都唔係好獨姐，傳俾lkk同mk咪又係會飛機，自己射好撚過

hehe 今場出黎個節奏好左好多wo
幾下彈波同hold 波
搞到愛狗完全搶唔到波

今場2-0前真係打得有D亂 中場又輸埋
但真係好彩馬迪頂到下 後防都算頂得住最有機會失波既時間

不過福仔真係唔知搞咩 係咁失波 前線又把握差
最後咁都4-0真係好似對史雲斯咁

哇喊喇屌

福仔個人主義越來越強
今季明顯唔冼防守 只等反擊

好佩服連狗搞咁耐都搞唔好個ser

明明佢應該係一齊慶祝嗰個

MK今年好多助攻都係死球或者人多打人少
唔覺得佢今年踢得好好

好過華舒福扭親都甩

覺得朗隊今場好sad,佢換出時d球迷全部拍手，佢都冇拍返手回應，心不在焉咁

Matic 勁撚到傻

hehe 週中比心機啦， 加陣冇普巴成班中場有機會一定要搏命， 同埋估唔到馬迪可以回勇， 同上季完全兩個人

解圍射唔準, 咪入左龍門

講緊教練係摩佬的話 佢鐘意爆type多啲

我都覺係d人盲j佢 話多助攻就好撚勁

hehe一入黎定返晒

mvp matic or ddg

爆炸今場都踢得好

How about lin

希望連加特條垃圾快撚d死

如果落後緊 爆係前面做支點 有好大殺傷力
爆明顯係作用王

好過條柒碌華舒福好多

12碼最大功勞係佢啊

咁事實上交波最毒真係MK (無左妹妹） 只係踢英超硬係會隱形

爆真心 plan b好用
佢打法唔洗靠速度 屈身高 身位 打到34，5都得

反而覺得上半場反映普巴重要性，費同馬都係防守大於進攻，根本普巴做節拍器好緊要

普巴妹還妹，今場上半場好多波都係好倉促咁俾兩邊鳩斬，之後又落去守返，普巴係妹，但起碼佢識得妹住黎控制節奏

快攻空哂係人都識比啦 明明佢今年表現好垃圾

前提係佢唔好衝動做炸彈 不過今季真係好左好多

最終橫傳成功再橫傳, 無L埋個助攻,嬲左

Lin今場踢出佢生涯代表作

連登lag 完未呀屌

上面話冇甩腳條撚樣係咪盲撚鳩左

唔覺
人地走得靚多過佢比得靚

唔好意思，lag到洗板咁

好似lag完

佢都唔係ozil type 佢d assist好撚簡單

mk成日個模式就係靜成場交1-2下助攻

"The penalty-taker was Mata, but he was out so I let the players take the decision. It is nice for Marital, fine for me, no problem.

仲lag緊
好似以前高登咁, 成分鐘先load一頁- _ -

刺客mode

姐係都係搶射啦😂😂

我覺得mata 都值得表揚
佢逆境波果時係最多串連同chance create
但唔好彩成日都無直接助攻, 罰球明明射得最好但好少有份射, 今日一射又中柱

3分鐘, C朗返左黎射波

mata上半場有幾球同羊夾得好好

福仔如果識同閘夾一定1+1> 2
可惜太獨

今場前場得1個踢得好就係Mata
Mata踢得好撚瀟灑
Martial唔計啦得5mins
Lingard比佢合格一場咁大把

咪就係踢到後段
對面後防多左空位佢先有用

摩佬有冇提普巴傷幾耐

福仔直情獨到唔望人
唔知佢想點

條友今季唔知做乜撚野, 有時帶住個波人地兩個人夾都唔傳
明明隔離空哂都寧願射鳩左佢

好似6weeks

福仔都係返黎同lin一齊做後備「特」攻好過啦

今場係特別差姐之前同馬輪換

都係正選鳩一換入個個就搞掂

好似三個禮拜

呢個真, 正選位俾返馬仔先

不過我覺得今場摩佬60分鐘換lin呢個決定做得幾好，lin都做到摩佬想要嘅野
今季摩佬真係

正選果個減3成
不過overall 馬係勁少少

正選料羊格屌打兩邊四個位

今日個個都好似唔肯比波咁 反擊幾下一係無比一係比得太慢 mk好似腳仔軟 摩佬比佢抖下啦 場場踢足
btw 始終覺得福仔打前好過打翼
同埋右埋真係好少攻勢 出mata = 斷左一隻翼

mata好重要 走位好 比波好
做到串連 唔洗直接入波同助攻 已經幫到隊波

點解官網寫我地同鄰居同分得失球一樣,但係排第二既?

Depay vs PSG

City
United

跟英文掛

名掛

鄰居係Man city 我地係Man utd 囉

佢踢得好爽
係全隊曼都冇既野

拖肥咁既陣真係死得，雙防中拍3中堅，個波完全上唔到去
朗隊又hold唔到波，C格臣成場無咩影
好少見爆炸馬迪會成日過埋半場去拍對面中場，逼到對面下下長波一係交失一係朗隊hold甩
不過對面都醒jer住羊果邊黎斬偷到幾下雞，宗師今場幫羊包左好多波
朗隊都有一兩次趁馬爆離左位係CAM位做到少少攻勢

拖肥有一段開始無咁辛苦，但摩佬換左lin hehe落黎加強番前場逼搶同中場控制之後又收番皮，最後自爆輸多幾球

比哂d罰球mata射啦
lkk下下射人牆

射hehe

佢D罰球似福D出波 又係好急勁好似省落個人度咁

朗隊啦 兩次機會都唔入

連狗 斷線斷撚到言都留唔到
淨係得廣告係順

J仔大炒賤種吧

連狗

雖然lin 係廢， 但摩佬見福仔鳩hea 即換lin 出黎逼鳩威廉士佢地， 最後真係見效， 都唔明點解加陣咁多人踢三中堅， 明明班英超中堅冇技術踢到， 一逼就on99

今年好多80+分鐘入波 迫搶到對方累再換d快馬入黎

竟然冇人屌lkk 成場踢得最好就係球助功

Manchester United manager Jose Mourinho has branded a report that Paul Pogba could be out for up to 12 weeks as 'completely nonsense information'.

However, Mourinho dismissed that story as 'wrong' and said United would send Pogba for a clearer scan next week.

"I don't know if it is 12 weeks or 12 days, honestly," Mourinho said. "So any comment, any new, any rumour, is totally wrong, because we do not know if it is 12 weeks or 12 days.

"The player was diagnosed initially after the match, because of the conditions of the muscle and the bleeding, the decision was one more week to wait and to see really clearly in the scans the dimension of the injury and nobody in this club spoke about 12 days or 12 weeks, not at all.

正路未必3個月咁耐

原來今場係ddg第100場cs 竟然咁耐

25仔既下場...

希望周中出下白lin hehe同馬

有入波就無人理佢殺人放火架啦

我好多FD係咁既球迷,比佢地激死

無人記得失單刀LU

好似係我地送走佢...

單刀
下半場有一段時間隱左形

除左球單刀都無咩好屌

連登真係好垃圾

依家順啦？

好撚眼瞓呀屌你老母

3點上左陣仲未順

有冇俾印度佬

今日佢地應該開始走

1G1A 打pro club 已經9分已上

琴晚場波認真踢得差，拎英超無理由踢到咁，依家好幾場都好似大炒，但查實係人地無啦啦自爆， 自己d 組織接近係無，打皇巴呢d 唔會自爆ge 隊死硬

朝早留名

早晨
琴日睇到嬲

我好記佢個下單刀, 痴孖根咁都射斜

尋晚熄登都推到咁多版

睇完今場...
mk 後面需要普巴（hehe)
普巴前面需要mk(mata)

普巴真係可以妹住個節奏
mk 要佢係中線附近拎波已經係廢左武功咁滯

連狗逼害, 如果唔係仲多版

明明尋晚場波唔算晏 睇完尋晚場波 朝早又返工 個感覺好辛苦

Gary Lineker‏已認證帳戶
@GaryLineker

Very decent of @ManUtd to wait until @WayneRooney left the pitch before demolishing Everton.

12碼都要講有冇資格你適合睇psg

還返個助攻畀馬達牙

轟個陣攻守平衡
鏝進攻又咁水銀瀉地
呢度起碼擺低4場
點爭冠

場場踢到pat 屎咁
負撚碌

尋晚Mk 福都唔合格

法國official馬迪張mom圖背後係朗隊

我反而咁睇 幾場都80後入波 好明顯係戰術部署
大半場波福仔mk有無波都向前衝 對家跑上跑落 去到尾段又換另一對翼再跑 對面都跑到無曬氣
算唔算好戰術？唔算
但對英超有無效?一定有效

但到快車同下年歐聯應該就要轉打法，如果唔係加多對翼都唔夠用

垃圾連登

終於上到

會唔會有近鏡影住琴晚馬仔過人再博到12碼果刻

MK勁嘅地方就係柒下柒下都有波入
尋晚有幾個好好波 馬迪 羊 馬達

對比起上季唔同咗好多
上季70 幾分鐘揸住一球已經係咁要守 重要比人追和
但睇呢幾場 摩佬都唔會過份保守

其實對面好撚狼 馬仔嗰下燥鳩咗

上季70分鐘9-0-1
今季仲會打返4-3-3 比三個跑

番左格離發現無post推緊

羊進攻好 但係咁失位 左路成日一個撞牆就空哂

琴晚SERVER 半死, 去左高登好順
點知高登推得仲慢過連登幾倍

成晚都即討唔到 屌你老味

羊仔向來都係攻好防差 上一到翼位就如羊得屎 勁到仆街

屌奶星宜家先上到 頭先回家睇過下最po
得一個人推

終於上得返

琴晚羊仲踢得前過福
福真係唔知做乜鳩

開季好左D LA
熱身賽果時即討得18個comment, 有15個都係樓主自推

陳晚雖然睇唔到月巴剷草
但佢被換出場後
聽到我最成班球迷一齊大聲唱He Goes by the Name of Wayne Rooney
係感動嘅

尋晚睇完仲諗住吹下水先瞓 點知仲lag緊 虧到而家

成晚無得上黎吹水

月巴真係有靈氣 一換就崩

HS巴

愛記其實進攻幾廢 但我地都比人撚咗成30分鐘

Lag完留名

計愛狗黎講, 朗隊表現算對板la
分邊好, 差d 助攻同入波

好老實 唔係朗隊留力 佢入返三五七球都唔出奇

又開始ERROR

好彩

唔撚係掛 琴日佢除左炒左腳單刀
其餘時間表現幾好喎
識哨波 識走空位接應直線 識2傳 又可以係中場帶波推進
下下都最少牽引住2個中堅 帶波時又冇死去可以係適當既時候傳波 又冇浪射 仲有助攻同入波
仲有雖然佢技術唔好 但佢係英超啲高速推進都好少話甩波
咁都唔滿意 咁美斯先滿足到你喇
你之前成日吹奏既達囝琴日訓地多過企草地 仲要9成訓地都draw唔到foul
盧卡古琴日咁都要屌既 我諗利雲 哨牙狗都滿足唔到你

佢地踢到成pat屎咁，我地其實都唔好，冇form
鳩下鳩下又贏幾粒咁解，俾左轟鏝對住今場愛，一早456

琴晚第一次認真睇拖肥，其實佢地最大問題係人腳轉變太大，成隊波未有默契踢到出黎

心中仍然掛住著住舊年作客既朗隊

其實對親對面踢3中堅，lkk下下比人兩個中堅人釘人mark到實，要佢成場波好share咁有個人表演其實好難，但今場起碼見到佢交到個靚波比mk冇獨食先

做咩打格仔

福仔又獨又上腦
咁都可以霸住個正選
Mk除左個入波 其餘時間就係鳩推

朗隊心諗:可唔可以一齊慶祝

1001

琴晚留左一句
到依家先上所得番

sharp?

101

係咁server error 503

前左一陣炸 之後咪又係要返返後面

10011